有冇人聽開milet

佢把聲好特別,好有歐美風,樣又靚,同把聲有反差好吸引人

我通常聽開band sound多，好少有留意男女歌手個類，但係如果佢有機會來香港我一定會睇

今晚睇完醜聞專業律師 QUEEN
milet inside you好正

識貨

有聽 睇動畫識佢 第一首聽係Drown 好撚正

5月終於肯出專輯而唔係之前果種單曲/迷你專輯

話佢係jpop新一代最強女solo都唔過分

睇fate識佢tell me

佢首 Tell me 好L正

我都係聽完呢首入佢坑

有聽啊 us都好正

Again and again

上年去左大阪個first live, 好正呀
最鐘佢個首rewrite , 喺live聽完個感覺到而家都仲好記得
黎緊個live張飛都排好前，不過唔知7月飛唔飛到

Agree

靚到

日日loop緊

有冇人有join佢fanclub？

首張大碟eyes今日有得聽了

我係睇Queen識佢 一聽到主題曲即刻鍾意佢
買碟嘅時間又嚟啦

Oricon no.1

最後倒數

正

眼神殺死人，正

How to join?

已Join

唔知11月個 live 去唔去到呢

有冇ching開返個Fans tg group?

The Home Take嘅Live唱得穩啲
不過呢段多啲講野好正
笑得又靚

一路聽，一路心心眼望住佢，好正

Sony真係執到寶
Aimer Uru Milet
全部都咁正
買大碟都買到窮

樂天特典

仲有Amazon

兩個特典有咩分別

amazon 係特大封面 cover
樂天就個shipping包裝箱

milet <eyes> 專訪

暫時得支站先有翻譯

milet好搞笑
新髮型都係咁

納豆唔落飯
好想睇live好掛住佢

想睇live+1

有時間聽番上年milet主持嘅電台環節SONAR MUSIC

講好多自己野